智障蔡康年拆路障 仲要奶共奶出面

唔講咁多

去相

Who

昨日（20日）尖沙咀清真寺門口被水炮車噴藍色水劑，門外數人亦同時「染藍」，包括印度協會前主席毛漢（Mohan Chugani），毛漢接受傳媒訪問時斥香港政府及警方「離晒譜」。今日有網上訊息流傳指，民建聯九龍西立法會議員鄭泳舜在探望毛漢期間，「警告他要小心說話」。

======================================
根據消息，鄭已完嘅老豆係前保良局主席鄭x鐘，鄭已完係正宗嘅二世組，讀書唔撚掂，要用五年去完成為期三年嘅水泡科學位課程，期間佢係無需打工，只係需要溝女渡日

好彩 施念慈 當年無跟呢條廢物